重想跪到幾時？

又跪，一日到黑都跪，咁多野可以做，咁多人等住你幫，你走去跪，香港人幾時先會明跪，賣慘，賣悲情係無用？

你去道歉，去接力絕食都好過你跪你要賣慘就去前線跪係d路障前面，順便幫手擋下布袋彈

分化撚

咁又要屌？

就係班香港人受軟唔受硬先要用呢招

你又知冇上過前線擋彈？

我覺得兩睇，那怕係影響一個廢中，都已經好好

唔係人人都ready上前線支持，如果我地重割呢樣割嗰樣，好快好似日本當年反安保咁

香港人受軟唔受硬

大陸維權人仕，最鍾意下跪。

同意香港人受軟唔受硬,打溫情有時會有意想不到收獲

不分化, 不割蓆

認真
深藍老豆睇到有啲感觸
話政府點解要迫到啲後生仔跪
開始問我佢哋做乜要咁做
同佢講左五大訴求
佢問我政府點解唔肯回應訴求

我依加都好心up

各有各做

行為藝術，煽情唔反對

兄弟拜山，各有崗位

各有各做！